IT 狗 vs 飛雞

日經 post

IT 狗 vs 飛雞

講公平？
邊個職業先係被人岐視，被人踩得最勁？

正評 ： IT 狗
負評： 飛雞

成日聽行外人踩行內人真係幾搞笑
不過無乜所謂 少啲人入行爭食我仲開心

利伸 IT狗

空姐俾人炒左都講咁撚多日咁多noise
IT狗成批成批俾人屠宰冇人關心

你叫佢飛雞會被人圍毆
你被人叫 IT 狗就一堆人圍觀

咁識it 既空姐呢

咁識送餐既 IT 狗呢？？

唔係識唔識既問題
係依家既職業係咩

其實好搞笑
好多人歧視 IT 狗
又好多家長推個仔去玩 STEM

空姐至少唔失禮先啦
好多IT狗連同人溝通都有問題
10隻有9隻有病
1隻就去咗投胎做人

利申：
之前返工成日同啲IT狗接觸
頂唔撚順個種

溝通就頂唔順, 賣身就頂得順

我想俾飛雞踩多啲